Kelompok 19
Tema: Penilaian pelajaran oleh guru

Khabib Nur Budiono
Tugas: membuat ERD, memasang template, membuat AUTH, membuat tabel migration
Video Khabib : https://youtu.be/UcBNJMaWKiA

Pramono
Tugas:

RR Shafira Fatimah Wulanningrum
Tugas:
